［幫我推爆呢條片］ 蘋果整左條抗爭8個月回顧片

蘋果剛剛整左條片，幫大家回顧過去8個多月的抗爭！（仲有英文字幕，可以推埋比外國朋友！）

2019 Battle Against Tyranny 抗暴之年

狠人剛剛睇咗，好多好多回憶，原來我哋已經有至少一千萬人次出過來抗爭了！（仲未計好多沒有統計人數的行動）

希望大家都認真睇睇，時刻保持作戰狀態，記住呢場仗仲未打完！

光復香港，時代革命！

#抗暴之年

推！
場運動未完㗎

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

push

睇完記得讚好

入Youtube like n share

推

有啲唔敢睇...

推，一定要更多人睇到

睇到嬲 睇到痛心

置頂

我都係。。。。
但唔代表唔會出黎抗爭

TUI

Push

Pushhh

一路睇一路喊身邊已經有一齊出去既朋友同返d黑警食飯出去。